PSN個雙11優惠冇人講？

好多正game 仲有額外discount code

黎黎去去咪又係同一堆game
要買一早買左

平幾草嘢咋喎，隨時出去買都差唔多

第三個回覆

咁佢新嗰d又真係平得少少

得堆垃圾game

古惑狼唔洗$70
留名睇實體碟降穿$100

咁都垃圾 都幾多大作喎

我淨係買咗古惑狼，PC版隻刺客奧德賽再彈多兩彈GAME 就死死地買 PS4重玩算。

可以買隻奧德賽
唔知買邊隻版本抵

刺客玩到厭晒，應該唔買

想玩既都買左/今次冇
睇下黑色星期五同聖誕dark soul 1會唔會再平

咪又係幾隻刺客加EA啲運動game
Fans嘅又一早買咗，想買嘅今次又減咁少
利申 想買odyssey

得閃軌有興趣 其他九成都係跨平台 等下個月steam sales買好過

刺客估唔到咁快有折
PC個Ubi store折得仲勁

起源抵唔抵？

已經個個月出減價 要買都買曬啦

想30幾蚊買PUYO PUYO E SPORT
但其實唔太識玩,上網根本俾人秒
真心想買個D又未出,頂佢預購又唔俾用